[1Q題]降魔的英文名叫咩？

答案係homo dick

胡鴻鈞深夜送外賣 上許廷鏗屋企留宿

Devil Subduing Dick

叫我個名